諗起聽日恒指又千跌，又想笑

點解咁傻今日要撈底入牛呀？
聽日仲平呀手足

聽日仲邊有牛買乜都無啦到時

我都笑左今日流入過百億先200幾點，聽日睇下點

買熊永遠唔會輸 夾唔起

其實牛軍有幾多條命？
好似死極都有

入左call
請狠狠夾撚死我

呢啲時勢真係沽落去算
唔夠錢就做反向算

美股-3000
恆指+200

so what

今晚美股升小小
聽日港股

唔識計呀?

美股-3000
恆指+200

即係

美股+200
恆指+3200

囉。。。。。

恒指到咗 1倍 PB

係好強鐵底

08 年都係呢個位

can you hear the cowcow sing....

咁簡單既數得熊軍唔識睇

我自己就覺得恒指係築緊底 不過呢D 野細細聲講

你仲有7200呀

夜期又跌
熊軍聽日繼續數錢

睇下點 ，7200必勝

又贏

聽日16:00 對答案

收到！

輕鬆

Are u ready

過夜熊又數錢